盲亨會為女報仇，689唔可以為女唔連任？

其實689為左個女唔連任好出奇咩

純粹探討下，點解大家都會咁諗

你個名...

了解下唧

咪on9
真係為左個女就即刻辭職啦
做特首壓力會細過參選？

梗係參選大壓力啲啦

21:20 話有人迫個女墜胎墜胎。點睇？